傳銷MK妹偷台灣插畫家圖做商業用途 偷完之後仲block埋畫家

偷完人圖仲串柒柒 影衰曬香港人

入埋佢ig睇 發現原來係傳銷狗

而且佢嘅產品描述好多都係偽科學 （至於點偽法 我等陣再出post逐一反駁）
仲加左還原蛋白酸 短期內的確會令毛鳞片閉合 做到順滑
但係長期用會令頭髮被強酸侵蝕 頭髮會爛
所以已經有人分享用完一排唔用頭髮會變差

歡迎大家去佢ig屌柒呢條八婆：

偷圖傳銷狗正人渣
話說佢IG都冇埋

仲有三個賬號 大家可以問下stephy BB買左幾多follower

Wow

相由心生 偷人圖仲串柒柒咁